通話時對方有回音

用咗3年既sony xperia x performance
起初以為係對方既問題
但多於一個人反映同我講電話時會聽到自己回音
又以為係電訊商問題
但轉咗台之後一樣係咁
再以為係收音咪問題
但試過錄自己把聲就冇問題
原來係對方講嘢既時候會聽到自己把聲既回音，反而我自己就乜問題都冇
最後以為係訊號問題
但收爆晒格都係咁
究竟係咪自己部手機有問題？
利申 唔想晒錢換機 幫我解決到既捐500去612

人地響廁所屙緊屎

尊重下啦 屌你老母

下世小心啲

rap樓主 下世小心啲

你用咩app通話?

用sim卡好似平時咁打電話

另一張唔同電話號碼既sim卡呢?
將你張sim卡放入另一部電話會唔會有事?

呢個未試，不過我轉台個陣已經換過2次sim卡